政府推出「大灣區青年就業計劃」名額2000個 本地大學畢業生受惠！

一定比啲拎身分證住喺大陸嘅濫用

感謝黨

講到明益「大灣區青年」

去台灣就業好過

本身都支那人 有乜所謂

成個大灣區得鳩屎咁多就當係恩賜

會唔會有人覺得反正無希望，轉咗上去做㗎

算9數啦
人工得3千

有冇三萬人工？冇就算把啦

有3萬又點
大陸收稅保險金就冇左一半

支持佢地學成之後貢獻大灣區，離開香港呢個鬼地方

係日本讀語言學校個陣
有個上海妹考大傾傾下話自己都唔知發咩神經
明明係上海搵到份工有6000人民幣一個月
人工咁好仲走黎日本考多次大學真係搵苦黎受

真係好撚多

成日叫人上去做乜撚
真係咁好，仲洗閪你叫咩

如果唔需要租屋住 夠用

你話叫人去大灣區創業都算
你而家叫人去大灣區打工 人工仲低過香港
班官個腦究竟喺度諗緊乜

咁俾你依家香港上去返工拎6000又濟唔濟
唔敢想像冇補助個人工又幾低

大學畢業生去加拿大唔好去支那乞食咩

打工只會去經濟好過自己 ge 地方， on9 先會去第二度搵更小 ge 錢

大陸官二代富二代就落嚟香港搶位

唔錯

受惠

要交44%稅